0388 0823 － 牛軍四天王 － 1299 2318

一日有我哋係到！！！
恒指都唔會穿280！！！

388垃圾股也

2318同823 比

呢四隻都係逢CALL必贏
唔洗分咁細

連登新四寶

66 ，